（直播）公佈初選結果！

立場

pshk

apple

推

同學借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

而家
又話聽朝嘅

蘋果日報 )泛民初選投票結果公佈

希望今次有呂智恆啦

聽講係最早今晚最遲聽日

提早咗

Ok

我覺得公佈完就會有國安踩場

準備

開始

big暈byebye

push

有無人可以文字直播？

好不安...

屌你又話聽日先有，
走哂先黎公怖

緊張

推 寧化飛灰 不作浮塵

想公佈電子票結果先

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #一國兩制已死 #聯繫匯率 BNO「5+1」 #黃色經濟圈 #移民走資

睇嚟係先公佈電子票結果

又叫我地上去監票，上哂去再話今日唔會有，
走哂先無啦啦開記招，玩我地班候選人咩

講明初步結果

發現一千多個重覆投票個案

不能否認存在漏洞 但努力清除緊啲惡意重覆投票
加油戴教

1分鐘只可以點6張票

星島係真

Lm

Push

某報章流出結果部分吻合

真嫁

唔係呀

泄漏資料同結果大致相若

星島

藍屍放蛇

即係有間諜

嘩屌 星島個個堅架

姐係有鬼

香港所有組織都有架啦

星島流出左？

25 死全家

捉鬼

YES

就係電子票

泄漏!? security咁流?

可能有人入侵盜取員工/前員工個人資料, 而登入系統

2030 #民主派初選
鍾劍華博士指重複投票的情況有可能出現，昨晚也發現了約1000多個懷疑重複投票的個案，在昨晚已經剔除。而實體票的處理也較為繁複，過程至少需要10秒才完成實體票的點算，因此本希望在明天才公佈實體票及電子票的結果。

然而在昨晚發現有個別知情人士泄露結果，而為免減少不必要的揣測，因此決定提早公布電子票的結果。
#立場

可能有人偷偷取得USB資料從而得知部分結果
有人係點票過程睇住

暫時只有港島點完紙票

今日公佈並非最後結果, 未計紙票

結果同星島個個一樣

呂智恆

排名都有唔同

何桂藍第一

星島中曬

想同立場姐姐同呼吸
吸同一口氣

希望紙票佢加油 投咗佢

新界西
朱凱廸、陳樹暉、馮小燕、王必敏 獨立 1
張可森 屯門社區網絡 2
黃子悅 獨立 3
伍健偉、林進 天水連線 4
尹兆堅 民主黨 5
郭家麒、冼豪輝 公民黨 6
吳敏兒 工黨 7
譚凱邦、潘朗聰 新民主同盟 8

有鬼起入面

屌 有spy

本土比想像中贏得多

其實咁會有信心危機

何桂藍

唔知點解洩露左出黎
頂!

真係唔明

初步同星島爆料一樣

新界西：
1.朱凱迪
2.張可森
3.黃子悦
4.伍建偉
5.尹兆堅
6.郭家麒
7.吳敏兒
8.譚凱邦

新界東：
1.何桂藍
2.劉穎匡
3.楊岳橋
4.陳志全
5.鄒家成
6.林卓廷
7.范國威

九西
1.岑子杰
2.張崑陽
3.毛孟靜
4.馮達浚
5.何啟明
6.劉偉聰
7.黃碧雲

港島
1.許智峰
2.袁嘉蔚
3.梁晃維
4. 鄭達鴻
5.徐子見
6.楊雪盈得

九東
1.黃之鋒
2.譚文豪
3.李嘉達
4.快咇譚得志
5.胡志偉
6.施德來

超級區議會
1.鄺俊宇
2. 岑敖暉
3. 王百羽
4. 涂謹申

唔好而家公佈啦 依段時間畀林鄭騎劫咗

星島邊到收到料

我而家要 破局

屌咗出聲

屌佢啦

星島爆出嚟嗰個完全準確

唉屌

星島講到咁DETAIL有埋票數

一定有SOURCES啦

仲話唔準

咪係 聽日先唔得咩

立場姐姐

朱凱迪帶本土派係新西大勝

親中派拎到資料!

屌。

OMDB 第3
唔撚係呀

香港人都係算數啦

衛生服務界
余慧明>劉凱文>李國麟>袁偉傑

保安系統咁流 個人資料有無事架

唉屌 呂智恆

屌la 媽,以係新東人為恥

立姐同埋Omdb都入閘，證明香港人，民智未開

點解呢？唔明

屌db咁都有第三

深黃 醫護手足

屌連curry都贏唔到

又話好多人投佢

點解會流出左比星島

根本係一樣

不過呢個電子票黎,未計紙張票,尾席果d有可能cap到

連登仲話唔投立場 而家人地第一

聽完排名
我果區唔係我投果個

唉⋯⋯

本土大勝

輸一個馬位咋......

唉 呂智恆差少少

新西頭4個

咁快既

又證明連登唔係主流

點解會立場姐姐第一
呂智恆

新東應該反映唔多到連登仔世界

九東6揀4?
定6揀5?

又OMDB

咖喱飯林卓廷

何桂藍
班港豬又投個新泛民入立會

4

唉

投立場姐姐班人諗乜

有冇總結

有內鬼？

新西人
新東人

名氣係重要既
立場姐姐個名上年六月聽到宜家啦

竟然仲有兩萬幾人投omdb

新西本土勁撚到

新東人垃圾

利：投呂智恆

叫曬身邊嘅人投佢 本身諗住今次可以有佢份

點解會咁架

香港島地方選區
許智峯、蘇逸恆 民主黨 1
袁嘉蔚 獨立 2
梁晃維 獨立 3
鄭達鴻 公民黨 4
徐子見 柴灣起動 5
楊雪盈 灣仔起步 6
彭卓棋、何致宏、張嘉莉、李永財 彭卓棋港島團隊 7

九龍西地方選區
岑子杰 社民連 1
張崑陽 獨立 2
毛孟靜 香港本土 3
馮達浚、李軒朗 半島連線 4
何啟明 民協 5
劉偉聰 獨立 6
黃碧雲 民主黨 7
劉澤鋒 獨立 8
安德里 獨立 9

九龍東地方選區
黃之鋒 獨立 1
譚文豪 公民黨 2
李嘉達 本土派 3
譚得志 人民力量 4
胡志偉 民主黨 5
施德來 民協 6

新界西地方選區
朱凱廸、陳樹暉、馮小燕、王必敏 獨立 1
張可森 屯門社區網絡 2
黃子悅 獨立 3
伍健偉、林進 天水連線 4
尹兆堅 民主黨 5
郭家麒、冼豪輝 公民黨 6
吳敏兒 工黨 7
譚凱邦、潘朗聰 新民主同盟 8

新界東地方選區
何桂藍 獨立 1
劉頴匡、李志宏、趙柱幫、黃學禮、陳運通、廖栢康、石威廉、盧德明、黃浩鋒 本土派 2
楊岳橋 公民黨 3
陳志全 人民力量 4
鄒家成 獨立 5
林卓廷、黃凱盈、吳定霖、郭㙟豐 民主黨 6
范國威、黎銘澤 新民主同盟 7
呂智恆 獨立 8
梁國雄 社民連 9
柯耀林 區政聯盟 10
林景楠 獨立 11
李芝融 獨立 12

區議會（第二）界別
鄺俊宇 民主黨 1
岑敖暉 獨立 2
王百羽 本土派 3
涂謹申 民主黨 4
李予信 公民黨 5

衛生服務界
余慧明 醫管局員工陣線 1
劉凱文 獨立 2
李國麟 專業議政 3
袁偉傑 獨立 4

Pay

放心
九月仲多
起碼四萬票

咪係

Heidi 帶三個本土都仲係票王

新西人好波

彭卓棋輸到咁

新界東不嬲係泛民票倉
新界西先係本土票倉

胡志偉墮馬

新界東嘅結果真係...

係

兩登準則：逢紅必反，立場姐姐已成下一批鬥對象

電子票結果

定係LIHKG反映唔到新東世界

唔好屌票，佢專業形象係中年手足buy

星島原來堅料

你唔係投佢呀

omdb都前過家成...

唔係自己心水，就話香港人垃圾

同意

睇黎連登仔係新東係極少數

垃圾 。。。

仲有聽日實體票啵 哩個唔係電子票咩

何桂藍
佢憑咩...
新東人不如答答我

屌 我都係

佢真係做左好多野

本土派當選，猛！

重點係點解星島有料

Proud of新西人

諗定點樣同立場姐姐性交 成班咸濕仔唔用腦諗

反而估唔到長毛會輸俾50

好驚

呂智恆仆心仆命
唉

新西入3個本土

有內鬼

黃碧雲

9成連登仔住新西

立場本身讀者層面都好廣

新東中產

掉轉諗
投立場姐姐可以理解做香港人對7.21恐襲嘅表態
睇開啲啦連燈仔

身分證四位加簽發日期
其實會唔會撞？

有鬼？

都唔知驚乜野
人地出黎選 借場地 攪手都未驚
你去投張票 就驚資料外竊
係咪想笑大藍絲個口呀?

金水圍你估流架???
不過真係估唔到黃子悅會多過伍K 林進

+1

希望紙票贏返

3700幾票 柒撚到

Dllm
Dead body 5比0

屌

佢個專業形象呃到人

會搵到出黎

屌那星投撚咗呂呀

呢個初選就係同你講pr同知名度幾咁重要
Omdb 立場 鄒家成 呂智恆

九東 G峰之後係飛機師

本身想投鄺仔
好彩最後投左tank

感覺到大家已有配票意識 泛民有大量基本盤 依家喪谷本土

痴能線
omdb高票過陳志全
瘋狂缺席 vs 超級勤力
新界東發生咩事

似真係有內鬼

立場姐姐第一

香港選舉係咁
唔一定睇功績 有時有人有明星幫手拉晒票
實係穩贏

以事論事
宜家選港姐咩心水心水

因為佢叫 立場 姐姐

佢選到唔出奇
老啲嘅都係傾向傳統泛民
我覺得

頭4係最完美

呂智恆+1
希望紙票反cup 到curry

CLS

香港人執政意志

呂智恆真係差小小

九東六出五ja

碧雲BB

你點有的

文匪

點分真撞定假票？

投何柱藍個d明顯係冇腦黃絲

有7萬條友比是否題fake左

有冇新西人出黎打飛機

話左啦
連登屌邊個嘅就會高票
仲有咪撚當連登係主流民意得唔得呀

立場姐姐根本好吸引非激進派，係你地不願面對

做記者識點present最吸引人
又後生女扮吓有活力去破局

資料外洩 係咩事

希望呂智恆反cup到咖喱飯

新西人

屌 啲人竟然投咖喱飯都唔投佢

點解呂志恆輸畀范國威呀屌你老母

60萬咩人都有 屌嚟冇意思 唯有尊重結果

𠝹票𠝹到拎第一

大家投完就要信服民意，而家再鬥係無意思

垃圾星島

唔撚知

呂智恆追唔追到第7

立場光環
利申：新西

王伯 70611
即係得7萬人係本土

爭少少

佢一定叛變

條撚樣師兄係11哥 咁都仲有人信

俾相同資料咪搵到出黎

做實事冇人理

其實政治選舉係講形象

仲有郭家麒

正路

新東今次最垃圾

王伯多過廢塗咁多

朱凱廸真係好痴線
本身仲驚本土會分薄左佢嘅票源，搞到佢入唔到
點知我諗多左
仲有立場姐姐第一?????????

大把鬼啦

想知到底有鬼定個系統有事
後者可以好大獲

有內鬼好出奇?

女性好吸女選民票
新東仲要冇其他女候選人爭

宜家就真係可以知道香港人配唔配有民主喇

會唔會有人無滿意結果係要投低票數候選人

身為新東人 睇撚到咁嘅結果 唔知講乜好

呂智恆差百幾票炸
真心想問紙票嘅公公婆婆會唔會有機會投佢?

冇計 好多傻西港豬

新東一向多黃絲 姐係唔只後生
反而新西頂到兩大黨都只係僅僅入到

民主黨冇左三席，幾肯定他地一定唔撚跟呢個結果

終於知道點解黑警呢兩日無大力掃場，原來已派鬼滲透，明曬

新西吳敏兒入唔到

尊重個投票結果啦香港人

凃一定屌鄺無分票比佢

睇分區可以見到，邊啲區有較多本土派支持者

我都唔明
OMDB係舊年6、7月行得比較前，之後都冇聲氣
反而陳志全成年都好活躍

70000人冇投第二票係咪正常

何桂藍 袁嘉蔚

想知黃子悅票源既特性係點
伍K 林進全部都係當區區議員，一樣都企得咁前
點解會輸2000票咁多

何桂藍憑咩
點解仲有咁多人投omdb
新東人訓醒未

利申：新東人，投咗鄒家成

呂智恆仲有機

呂智恆輸咖哩飯百幾票 唉

呢個反而正常，你望下連登依然仲有講唔啱伍健偉個名

燈能到

大部分本土票都射曬落去

我係義工 真係唔多人投坦克車好多後生都投鄺仔

新西終於正常

呢個真係sad 慢必好有心做

有無各個點票站嘅結果？

啲票俾晒鄺俊宇

周家成
明明呂智恆好好多

九東出5係咪on9?

唔會

仲有紙票？

平均，配票贏🤯

今時今日重捉鬼

睇紙票
佢地兩個相差唔多

老實眾志派系又出名 第一有咩出奇
又唔係舊泛民駛唔駛屌到咁

新西人好野

呂志恆

佢撚專業咩
衰撚過OMDB

九東派5隊??

條垃圾問題太fake

除咗721俾人打
我都唔明...

呂智恆又冇份 有冇搞錯

有啲係其他功能組別，不過唔知有無咁多

憑佢姓立場 叫姐姐

呂智恆呢啲反而第7

好似係到炒妖股咁
選民質素

咁計邊一票？

新界西本土票倉 正常
而新東 一直都係泛民票倉

憑眾志號召力 有咩問題 國際線佢地贏晒
Omdb反而係唔明
但結果就係咁 呢啲就係民意

新界西好波

憑比人打咗獲

伍偉健

咁撚多人投OMDB同big暈邪神?

我老母都冇投班販民

男性

何桂藍同呂智恆應該調轉

新東不嬲都係黃贏開 ，之前都係既

投左email

實體票？

OMDB
立場姐姐
呂智恆差200票好唔抵

新東人搞錯
我叫埋全家投佢

立場姐姐
素人上位無問題
但係點都贏唔過新東其他實幹派啦

連登不嬲燈

唔好屌票，專業人士係buy佢地

鄺仔多成半

勁到咁都垃圾？
擺到明派咗外鬼混入去

成班係選前狂插立場jerjer,點知做票皇

呢個真係冇計

呆撚左 PR好=訓起度贏

新西人高質！

屌，前者憑咩啊睇過初選論壇嘅人都知道佢冇料到，連香港民族都唔夠膽講

今次初選,傳統泛民黎講公民黨真係大贏家,只係輸左個超區出線位

差百五張 仲有機會嘅

咁少極都5,6萬啦

2個都叫本土。家成突然爆上

邊到後生仔用紙投

新東咩料
明明之前年年都最醒

係啦，big暈輸左我而家好嬲，到時佢唔反口參選既我就射落海投白票

唔理想 但平均分配 配票勁

不如問投范國威班人諗乜

好好奇入到去會點

後生女
票站聽到有幾個女仔話好似冇乜人識黃子悅所以投佢

淺黃始終佔大多數

真

點解無人慶祝黃碧雲收皮

痴撚線 呂智恆又輸

之前覺得佢ok 睇完選舉論壇都唔會投佢

完全冇意思
去邊投都得

形象你睇少2個字wo

泛民<立場姐姐<本土 立場姐姐揀區 路線 表現 食正哂覺得傳統泛民廢既選民 加埋本身知名度
呂智恆RIP.... 太毒

新東友表示新西人真係好高質

根本大西北好本土

Sor9ly 真係對呢條女冇好感
睇佢幾時會現真身

出五隊攬炒？

有內鬼都算好少少
係系統問題
真係收得皮

新同盟 工黨滅黨 反而民協執返席

，最憎公民黨

應該仲有機會

新西

天琦果陣以新東為榮
DLLM 而家以新東為恥

其實就算佢反口我都投佢
不過講好左佢又好君子

投onq有乜問題???

連登不嬲都唔係主流.....

新東 ...天琦...

咁撚多人投佢 我都比人打2拳 上下位

新東係咪有病

笑撚死

一定係鬼

你去github 睇佢個加密原理

上次屌heidi點到會贏到跟手多票到票王

今次好明顯係自決派嬴哂
但係準備定被港共落刀啦

打緊 本土抗爭派全部得咗

人地識宣傳 走去屌人博宣傳
等睇佢走去屌排佢前幾個既參選議員

黃店幫佢宣傳

棄涂保王

其實由何桂藍有立場姐姐呢個名同hocc出黎站台
已經贏晒其他本土素人架喇
勞氣都冇用
佢同眾志系既人都係賣名氣已經夠贏

全家分開投黃子悅同張可森

咪小麗老母咁囉

但係老實講 唔覺得實體票投佢會多過投范國威...

呂智恆差少少

我係屯門牛 新西好野

睇結果覺得有好多中產/中年以上冇參與

新東人無投比呂智恆
一定無睇初選論壇

gphone嗰班入曬

毛哥由當年的新東票王變到差唔多包艇笑咗

何桂藍幾時係眾志既人？
佢國際線做過乜？
求解

唔可以咁講
證明後生都未必上連登

楊岳橋

YES 只差174票

仲有實體票呀 清

呢個珍
我都唔排除果班係分化0.5
大家要知道立場係由第一日開始就比人屌到依家

呂智恆有無機會過咖喱？

over my dead body咁都有第三

坦克車第三都算係咁

咪就係
成班平日係到打飛機
活係自己世界
講左好多次朱凱迪立場姐姐會高票
唔撚信

我投左
但全部都係得個like字
但身體就投立場姐姐

OMDB都咁高
反而老鴿真係死曬
肯接受現實未？

瞓咗幾耐？

N+2 民調低嘅棄選

希望銀髮族識貨啦

戴耀廷話第七名都係士啤，要睇民調決定出唔出

投左譚凱邦

得4000票

票皇喎
當年佢選立會嘅票係多到夠畀多一個名單內嘅人入

我去到票站個個都話投鄺仔

立場最高
發生咩事

證明辯才好撚緊要,呢兩個都係賣口才同台型

新東over my dead body 都排第三
唉 CLS

如果立場姐姐係用記者經驗
好似雲海咁狙擊政府部門
喺法治同議會未死既年代
其實係OK既
不過你睇吓我句野戴咗幾多頭盔

國際線入 我覺得係一件好事

我仲係星島個po留言覺得新東朋友唔會咁弱智

好彩我唔係新東人

張可森堅掂

合意唔合意都好，記得初選既意義

九龍西踢走左BIG 雲幾好啦

OMBD仲有2萬4 PR做得好真係不敗

仲有呀
大家都係手足
又唔係有啲咩不可寬恕嘅罪過（eg 黃碧雲）
點解唔去試下了解 究竟選民點解投佢 又或者佢有咩優勝之處
而係一味嫌棄呢

紙票一定係老人家

超區出五張係咩玩法？

鄺吸吸埋埋咁多票
話哂上次超區票王
正常既

正常

中產真係好多omdb票

連登仔識唔識尊重
個結果唔啱心水就屌呢個屌嗰個

連登仔根本就要承認冇可能個個都投本土，六十萬人嘅諗法都唔同

尊重選舉結果，包容不同理念先叫民主

全家all in 黃子悅

係，立場姐姐落街站好多日，佢之前講國安法條片係即，好多tg channel 都有share ，講曝光佢係好足成班連登有咩好屌？

明明結果算係咁

鄒好多後生支持

利申 投左鄒 應該幫呂吹票

手足 配票成功

投個班人仲onq

本土意志咁撚弱 食屎啦

何桂藍做過啲乜撚野

點解新東咁多人仲投公民黨

睇得出香港人大多數都係左膠格

上屆四個人近三萬票
保送何君堯三萬票低票入閘

投撚咗呂
好撚失望

同星島一樣，真係有內鬼

投票哩家野無得怨 自由既

但真係好想屌個班投黃碧雲同范國威既人 屌你老母你個腦攞黎裝屎

冇錯 個結果先反映到民意 畢竟連登唔係主流 淺黃係大多數

如果佢名單擺多個
何妖已經收左皮

新東人真係垃撚圾
范國威

我係功能組別

條是否題太on9

見到dead body第三
都證明選民多數印象行先
本土派唔夠深入民心
要佢哋短時間內堀起真係唔容易
大家與其屌結果
不如諗下點樣令本土派有更多人認識

出下街啊

Exactly

新東真係CLS

見立場最高就知

之鋒效應

喜出望外 李嘉達頭三
馮達俊 鄒家成 劉穎匡 梁晃維 黃子悅 張可森 伍健偉 王百羽 全部入圍

已經太過落伍啦

gphone做硬第一架

要長毛都唔撚想要OMDB

好慘Btw伍健偉加油

范國威林卓廷落地獄未

新西咁多選擇投佢做乜9

岩啦 連登仔繼續反
立場姐姐9月正式選舉準備做埋票王
名單加多個可能用最大餘額法拎多個位

你不如問gphone點解endorse佢啦，佢一半票應該係gphone吸返黎

新西好撚堅！！！

已經射到自己成面都係

伍偉健比想像中少
OMDB比想像中多

沙田友真係

佢連辯論表現都一般般同我講去破局

連登反=拎第一 繼續反

咩原因投周家成唔投呂

連登不嬲係一個同溫層，同現實脫勾

實體票點會投呂

除咗講谷票結果外，大家都要討論點解會咁
流出來

加埋宣傳
睇下立場姐姐個page擺街站勤力都傻
宣傳超勁

某程度打醒某啲兒登仔, 唔好以為自己世界獨大

原來有成7萬人冇投超區

至少3個

感謝新西人

鳩屎佬都投

對於唔要傳統泛民嘅選民黎講，佢package旣確係幾好

佢會退黨照選，想問個初選係踢走咗邊個

一個政棍格
識搶fo攞鏡頭搞白鴿
另一個棄選咁款

唯一知佢做過既野就係ig解釋過國歌法定國安法
無計 香港一大班人只係會ig抗爭

唉，嘥撚哂

譚凱邦包尾有啲意外，佢兩頭唔到岸定係得罪本土定泛民？
我真係唔知邊個係黃子悅，但係我又投咗佢。其實佢又係邊度走出嚟？

劉大狀反cup 5 1 500

agger
成日屌佢做過d咩
本土個班咪又係冇做過咩都出黎選
人地信任佢自然就投佢架啦
利申投咗本土

兩個都dq
一樣

有無人解釋到點解咁受歡迎

好似有眾志推薦
幅宣傳banner個底有寫

唔明立場姐姐點解會有咁多票...

如果BUY口材點解唔投OMDB??

喂 啊哥 邊個是50呀

何啟明

好多人都只係識投晒立場姐姐（利申冇惡意）
我真係唔撚明
呂智恆做實事冇人理

可能721光環同記者身份可以掩蓋佢既無能

新東最撚鍾意package 16年錯完 21年再錯

其實初選係睇踢邊個走而唔係邊個當選，踢走的人都算正路

但老實講，黃子悅點吸引到和理非投佢???

條問題水左大半人

立場蛆蛆有口才咩

班記者成日話自己要中立，用中立立場玩政治肯定死得好快

呢個當然，但真心有睇立姐論壇同社評講嘅嘢；omdb 咁多年嘅投票記錄，你就知新東人deserve better

都有其他選擇既

真
投鄒家成

啱啱都講錯佢名

選舉大部分人都係睇名氣睇知名度投啦,唔明個結果有咩咁驚訝,真係以為連登=主流民意

？

推呂上好過雛嘉成啦

尊重返初選結果

利伸: 唔係新東人

黃碧雲竟然唔係包尾

其實政治不嬲係咁，你做實事無人知一樣無人投

屌你老母邊個投omdb

全家伍健偉

咪係

話哂律師

重點係討論點解會流出呀

呢班有個會dq

區一搶返一席囉

劉頴匡、李志宏、趙柱幫、黃學禮、陳運通、廖栢康、石威廉、盧德明、黃浩鋒 本土派 2

洗唔洗咁大支軍隊，嚇死人咩

5比0

范國威呢個垃圾

鄺仔可恥，𠝹咗涂撚申票

真係唔掂呢 OMDB 2.0
anyway 尊重民意

知名度高真係好影響結果

少數派

吹一陣風話立場姐姐係垃圾就個個講到選佢都係無腦黃絲無執政意志
連登仔

我係女 我投呂

立場姐姐點解會第一？
DQ機率低？
記者身分？
女？
口才？

到底係咩因素驅使

眾志 endorse 立場姐姐 岑敖輝
黃子悅 前學民

佢地贏有幾出奇

想滅黨咪唔好跟囉

可惜差呂智恆...

其實2016年立法會換屆選舉
OMDB長期係民調領先排第一
香港人有中產情意結
憎窮人 又憎太有錢既 鐘意D表面上有學識 社經背景唔差
乾淨斯文靚仔靚女既人
好似長毛依D都可以做左咁多年議員 都算係一個異數
所以呂智恆落敗一D都唔出奇 香港人係外貌協會主席

佢條問題出到1999

我愛歐諾軒

鄒家成咁都有萬六票

冇可能囉

又未必嘅 上年區議會賺咗咁多

但之鋒今次唔算幫咗佢好多

gphone新西同heidi聯盟wor
唔好抹殺黃子悅努力
立場好鮮明係本土派、抗爭派
企最前線俾人告暴動
好勤力擺街站

唔滿意同唔尊重兩回事

屌白鴿 知名度=一切

暴動罪成名 贖罪劵
唔係踩佢

立場最高 痴線

夠chok

我都好撚想知

識pr=票王
做實事=冇人投

我會尊重個結果，但我都好驚訝呂做咗咁多野竟然都入唔到

淨係有gphone加持都夠贏

熱狗肯選應該多過佢

無計，鬼叫沙田有7位公民黨區議員咩

佢會破局

7到暈

新西好波 朱凱迪+3個本土

呢2個點都好過林卓廷先

佢擺最多街站
走晒咁多區
一日走兩三場
其他人？邊有佢咁勤力
大把老一輩唔想投泛民咪投佢

結果證明
始終都係講野好聽緊要過抗爭落場

立場咁多票

佢講野的確夠感染力嘅

Gphone預咗dq, 施來德 有望做少數族裔議員

對呂志恆輸畀范國威好失望

與其屌哂鬼話omdb同立場高票，不如研究下個原因
連登既主流係屌omdb，但係唔代表全個社會都係連登思想
應該要接受香港社會仲有好多人係仲信omdb既事實，再去諗下了解呢班人既諗法

唔係配票咁簡單 新西本土票高過新東

立場姐姐+比西瓜佬鞭打
洗鬼睇有無料，點都有光環啦

全港都係得2X萬功能組別選民,唔係好信有7萬幾人初選有投票

你2014未出世？

9月一開始投就可以講定鄺仔已經夠票

佢個feel好似本土版嘅熱狗
屌人多過做野

口你老母才咩
寫埋d 鳩up 文講埋d濕鳩野連登仔用條j 諗野唔用腦咪瘋狂吹奏
岩喇今鋪送個唔會抗爭既入去啦

討論結果無用

點解會流出先係重要

喂 呀哥 好出奇呀

OMDB 冇落過區
WFC佢

係 但2揀1我會揀張可森
同埋佢太細粒議會抗爭會唔會好快俾人抬走

新界東

破局第一

新界東黃屍豬...淨係識投出名嗰啲
我哋都有責任幫呂智恆拉票嘅
竟然推唔到入圍 仲要少票過范國威

佢啲街站的確俾到周街都係

omdb就預咗高架啊

范>呂 約600票

高登見倒

除左omdb其他都好正路

只能夠講，傳統泛民多資源，街站擺多十幾倍。

啲無認真睇參選人嘅，就好易投中佢哋。

話唔投立場姐姐既訓撚醒未呀
唔洗你個票都夠做票王呀
接受現實啦

冇計又唔俾啲後生上

有智勇 同 鄺仔咪執到囉

寧願要林好過dead body至少林有得爆料

好撚多販粉入黎屌鄒家成
收皮啦成堆左膠入撚哂仲想點？
要入埋隻垃圾毛先滿意？

新西個結果最滿意

一撚定好過咖哩先

王百羽俾連登捧都係得70000票

但係立場姐姐完全冇政績,其他起碼都叫出心出力,或者打國際線

成班再淨係活係連登就死得

上屆新西搞衰咗，比何已完上位

資料外洩 民動你仆街啦
捉二五仔呀

梁呀嘛

見到激撚死 邊有人噉set條問題

本身投呂 改咗投鄒
我都想打自己一身
立場第一其實預料之內
但呂真係好唔抵。。。

而家朱、黃、張、伍全部入曬係最好結果
新西人好波

頂 希望有奇蹟
差少少

有票大晒?唔要呀

熱狗黎架

痴線，賣前「立場姐姐」＋７２１個名咋

可惜，紙票可否爆升

唔係啦女候選人吸嘅大部份都係女選民嘅票

入到咪算好囉 佢知名度又唔係高 利申投佢

投郭家麒先最

呢條「本土派」專心 YouTube 9up啦 選你老母咩

眾志派系擺明係食傳統泛民既票 本身本土都會投番打正旗號既本土 而家呢個結果唔好咩

投dead body既祝你全家中武漢肺炎

不解釋

原來係咁
不過算，尊重結果
只係希望佢真係做到議會抗爭
佢個feel係有包袱既本土
怕DQ唔敢衝

紙票得10000 影響唔大

投左呂

all win

立場姐姐咪即係女版OMDB
都係賣好似有啲學識談吐既形象
唔會好激但又自稱唔係守舊泛民既路線
喺中間位 但其實即係冇咩野做到
只不過行出黎個畫面靚 講野都會好聽

佢同omdb既特質完全一樣
中產黃絲或者淺黃最愛

好撚反智

有7萬人冇投

雛嘉成=本土熱狗

Agger不過最憎郭家麒 咁都俾佢最後一席

Gphone一旦DQ左 梁凱晴頂上 呢三萬票仲可唔可以穩拎

洗唔洗講得咁撚難聽

黃子悅多啲人識嘅 講真

任何選舉都係講知名度
我知呂志恆依個人存在都係始於2016年選新西 同 2019選區議會撞區落敗
先知依個人存在
范國威點都叫做現任立法會議員

....唉又俾人陰到好唔据ar

吕智恆輸完區選再輸立會初選

根本係

講到自己好重要咁 真係屌你老母
自己主流民意咁
如果自己係主流點會輸到咁呀

真割包皮

好戇鳩。。。屌

呢個真係

應該大部份有J

仲要畀熱狗呃咗一席
諗返都覺得好傻仔

尊重結果
證明本土派仍然要努力

燈到人哋做埋票后

屌立場姐姐咩心態？
佢根本唔係搶本土票
明顯係搶泛民票 逼走咗長毛范國威啦
鬧立場姐姐嗰班好想要長毛范國威？

如果唔係白鴿派陳樹英出黎完佢個參選夢
會界鳩佢老公高達票搞到兩個都落選
比何妖執雞 呢個責任 民主黨最大！

民主投票 大家要尊重返結果

不過作為新西人真係打晒飛機

反國教絕食... 學民思潮...

港豬最喜愛嘅新抱仔

呂真係太低調 佢論壇表現好精彩
但 老實講 初選論壇係無人睇

紙票應該都係上年紀投既人多
呂可以追番上來既機會唔係好大

大家都唔洗擔心含淚嘅

到時都係睇政府DQ邊個，個結果純粹睇下公民智慧去到邊

竟然唔係話deadbody咁都有第三 反而係話過講真話嘅本土派

真係...

唔好問點解求其走個人出黎都贏到
要問到底大家有幾唔鍾意泛民

玩下marketing已經夠做

好似難得搵到個本土屌咁

我啊媽都漏左

大家不如咁諗 尊重初選結果 一齊造王囉
區議會都係咁 其實好多都政治素人

黃子悅真係好勤力擺街站

當初怕黃子悅入到 張可森入唔到
最後投比張可森 起碼男人都推得撞得

依家係最好既結果

用鳩投票

紙票有2萬幾
新東出7個,7同8差唔夠2百

佢講句 投佢等於投手足
好撚深刻

唔係連登講都唔識佢, 有7萬票其實好撚多

你冇聽包皮醫生係議員發言咩 經常撚對家撚到狗咁

新西真係完美結果

不過真係要分析下票源
其實都係雙贏

7月啦仲OMDB

光環效應

喂 啊哥 邊撚個5:0 呢度無人識佢喎

omdb真係勁，完全冇見過佢擺街站傳單拉票都有咁多

我身邊投佢個幾個都係女人,仲要係中年
後生仔一係鄒家成一係VL

連登仔唔鐘意個結果就屈人用J諗野

民主黨都算成績唔錯

點解你會覺得佢唔會dq?

【初選】立會事實處 已更新初選暫時得票

真 知名度好大影響力

資料外流無人提
仲要紅到發黑既星島知內情
係咩情況呀 解釋呀

白鴿90幾個區議員咼

齋講破局乜都唔做都贏

賣女賣前立場個名賣721比人打賣'去過'前線賣破局
笑撚死

新西食錯咩

新西: 偏向本土
新東: 偏向溫和+保守
港島: 平均勢力
九龍西: 平均勢力
九龍東: 偏向溫和

推呀
點解冇人理

辯才??????????????????????????

何啟明論壇表現好
留名睇何啟明入立會屌何啟明

onq有第三唔意外

伍健偉

劉大狀反cup ok？

踢走呂智恆好唔正路

講咗好多次
呂智恆嚴重缺知名度
大家得閒走出後生群體
中年或者中產夫婦 甚至唔上tg連登嘅
好多根本唔識佢

屌，立場同omdb 都可以咁高票想點
呢個結果好侮辱

何桂藍憑乜

應該個個都博下上新聞 唔係d人跟本唔識佢

到時正式再投 唔怕

出兩條國安法片, 上下電視, 打下19煽情千字文

好簡單
覺得最岩 就投

利申：4年前 投左青政

岩晒永續社運無限cap 水

無計
新東係泛民票倉

唔鍾意人又屈人熱狗

天水圍燒狗屋
屯門牛最強哨兵

d人話屌民主黨就係熱狗

不解釋 咪又係支那式用語
你又行得幾撚前啊 淨係識屌黎屌去

傻啦
真正選既話omdb分分鐘果區最多票
大把c9 或者溫和泛民冇去投初選票，都會想投omdb，冇佢既話分分鐘投哂去建制派

成個梁思浩咁嘅樣

啲人唔係笑deadbody反而係笑個本土派入到 仲要屈人係熱狗

結果唔緊要，最緊要係大家d個人資料

黃碧雲算少

On9

講左幾多次
資料外流 點解無人理
民動你有60萬黃營選民資料係手
你知唔撚知呀

民協贏唔到

Agger我係新西票站義工 後生女先好多投黃子悅

立場姐姐第一第七無分別，反正啲票又唔會落本土派，其實初選係睇踢邊個走而唔係邊個當選，大家要接受結果之後跟規矩玩

佢可以唔洗告急

好多人仲以為omdb今次輸硬
太睇少泛民鐵票

張可森、天水圍戰線有你依啲支持者真係趕客

omdb都高過本土鄒7千幾

好多人受佢呢套

口才？
omdb 真係有
但立場姐姐講淨係識不停破局

留名睇佢入議會會唔會變身

天水連線係冇埋堆定點，跨區本土造勢同d poster谷票都冇佢地份

本土派加埋都有百鳩幾個，民主黨咁黑人憎，他要強搶一定俾其他人圍

何啟明排第五咋wor 九西總共六席最多選到四個

全勝

唔怪得比人笑泛登

omdb, 林卓延同陳志全其實算係咁啦,呢一年都有反省
劉頴匡同鄒家成都入到,ok啦

推呀

金水圍咁多人排 梗贏

唔知你又投

立場姐姐日日街站，仲有一堆"明星"支持

唔對路呀
投左票既選民資料你點保存！
結果點解咁早外流出黎
係連幾多票都知

係 因為果題太on9

輸9埋

on9

唔跟你地心水就民智未開
我都好想問點解係鄒家成唔係呂志恆

不過都係果句
尊重結果

笑死

證明超區可以全力谷王伯
涂謹申

hocc

林卓廷？不了

黃子悅有獨派endorse

我覺得有功能嘅人冇咁多

應該得天琦先可以同鄺仔鍊下
始終睇表現同能力

想佢做

陳樹英係2012 喎師兄
2016 係李卓仁 馮檢基 黃潤達 黃浩銘
四條友每人兩萬票
一齊攬炒保送何妖

立場女何德何能做立法會議員
其他泛民入閘表示尊重結果
但係高危dq 人士會由入閘名單以外順住第一個人做plan b?

第一城 票倉

立場個名呃到2萬幾票

點解連長毛8千幾票都貼到咁準
一邊有人數一邊有人報資料出去？
資料外流 選民資料不保

唔係omdb多人投
而係本土票太少唔夠分
今次證明本土深黃數量唔係大家想像咁多
好有參考意義

要本土我揀呂志恆好過件鄒乜Q喇

事實呀，何柱藍有咩實績出過嚟？

點解成日都有人打錯佢個名

睇埋論壇唔出奇 屌打其他

sor 柒左

鄺仔政治明星25萬
本土派？

但新西3個本土全入

Proud to be 新西人

何桂藍咪又係泛民啲人

選民資料外流 有內鬼
民動誰負責！

初選結果係點都好
尊重結果
同時遵守自己承諾
選得既都係自己人

呂智恆唔參選,我即刻唔想去投票啦

相比起佢d律師黨友,其實佢幾廢下
新西初選論壇比人撚返轉頭

更正: 電子票結果係出4隊, 不是5隊

佢擺街站淨係擺第一城
第一城真係毒瘤集中地

新東分啲去新西既話
肯定多兩個本土

呢d先係問題反而冇人理

有佢 但唔多 王百羽poster都有推佢 朱凱迪都有幫佢站台

問題本土唔會出得一席呢 會互𠝹

白鴿派會個羅健熙level 等本土服眾？

認真想問 啱啲乜？你係環保L?

如果林卓廷唔係民主黨 真係輸左十世啦
不過民主黨爛船都有三分釘
家成同VL都勝出係因為外貌唔算太差
Owen都叫清新同靚仔添

送左佢入去先
勁定廢
4年後自有公論

眾志本土唔會過倒選舉主任

尤其快必 前眾志成員
2016年heidi 松泰都比人申請DQ
只係因為申請人一方做錯步驟而冇被DQ

gphone 大波妹連坐機率好大
肯定過唔倒選舉主任

加埋今年有國安法確認書

(聽政府內部人士講原定今個禮拜公佈，但疫情反彈推遲左公佈確認書)

初選入倒=/=立會正式人選

REAL

賣哂資料比阿爺啦

無論點
希望大家尊重結果

區軒個樣變左關公

更正: 電子票超區係根據結果出4隊, 不是5隊

成班on9仲討論結果

資料外流先係重點

準備會有大量吹風
點解係XXX嬴而唔係YYY，我唔投啦

國際線一定係佢架啦

仲有HOCC

證明連登留言多個d,其實係圍爐到爆

屌完白鴿再圍公民黨街站
唔知仲以為係保皇黨

到真係選鄺仔啲票
應該要配返比其他人
做票王唔係一件好事
想一齊贏就要配好票

區諾軒好激動

戇撚鳩 要foul都foul db啦 鄒衰在講真話唔識包裝 明知香港人最鍾意聽包裝說話

你唔岩聽同佢有冇口才係兩件事
事實係佢講野好夠感染力好多人buy

相反連登仔最buy嘅鄒家成同溫層外好多人吃不消
佢質omdb個part就算唔鐘意onq嘅人都會覺得好倒胃口

利申:投咗VL

健康碼

范國威都多票過佢
有泛民唔屌 幾個本土比黎比去

唔係wor 實體票未計
成二萬票 平均每區5000票
佢攞一千票都反cup
民協好多老人家票
佢仲有機

伍偉健,王百羽DQ機會都有50%

Agger

佢收皮就預料之內
佢宣布唔參選先真係可以慶祝

呢個post好多3毛

呂智恆有實績有心但俾人當condom，立場姐姐咩都無做但就有人投，屌

冇經驗冇實績
任何社運都未參與過
就算係快必呢啲膠人都有資格過佢

P牌仔

見撚到呢班人不停係到抹黑鄒
更加叫哂全家 朋友投鄒家成算
呢班販粉煩撚到閪咁

排到咁後 無可能宣布參選啦

資料外洩無人理

你有見地
推呢個
討論下

我初選投左呂 投完後悔想投鄒
而家9月唔洗諗了

重睇啦 人哋比人鬧偽本土先啊

九東好多票站冇人投

多啲人都只係35以下

似有內鬼

佢形象同知名度呃到唔少老一輩泛民票

實體票好似係跟票站而唔係跟老人家？

我想知道北區連線有無幫呂智恆拉票?

就算有人禁錯,唔影響代表性
五十幾萬票有代表性

資料外洩
黃營選民
資料不保

老實講omdb>立場

希望佢唔好放棄

主辦單位指流出結果3個原因:
1. 可能有人入侵盜員工/前員工電郵, 取得個人資料, 從而登入系統
2. 可能有義工偷偷取得USB資料從而得知部分結果
3. 可能有人睇住成個點票過程

*點票用嘅電腦係不聯接上互聯網

都係垃圾 不用分得那麼細

本土派全港應該有20%支持度
係成個民主陣容應該有 1/3比例的選票支持
所以理應有15萬左右

不過一來鄺同岑扯走唔少
二來香港人係外貌協會
王百羽咁肥 香港人係憎肥人
不過佢都算叻架啦 話自己係坦克車 識整gimmick
不過始終唔似梁天琦咁有個人魅力 都係無咩值得人去留意同支持既地方

明白
始終單一講曝光率、名氣
坦克車遠遠不及其他人

老實講 就算最後得鄺仔連任同岑敖暉當選
坦克車出唔到都理解

但dead body仲出到線真係

老實講，omdb同立場都係垃圾

4年再選區議員

結果全要 資料更重要

唉屌 想喊
新東3個泛民☹️

但個結果應該得幾個人知
冇必要咁多人知

法律界黎講佢根本好撚勁
桐伯之後佢最本土 口才又勁
佢幾年前已經代表天琦打暴動
只係因冇講連登仔口中既法治已死而被連仔係咁屌

要明白港豬嘅膚淺

唔滿意到9月都會配票 呻下姐

唉, 我屌你老母范國閪居然冇墜馬

明明鄒先係思路最清晰嗰個 佢一早講咗冇可能35+成功 支那一定大規模dq 不過香港人就係最鍾意聽假說話

仲等4年？

結果重要 資料更重要

一個可以幫坐監手足 一個鳩up破局

陰公 呂智恆

睇撚完個初選結果, 發覺自己係邊緣人

好在有成60萬人投
如果小人投販民真係會反口
不過都可以睇到實際本土有幾多人
7萬人
始終唔係主流
我相信本土今次9成人都有出黎投票 我當有三萬係本土冇出 都係十萬

我相信冇出黎投果堆多數都係港豬淺黃
佢地都多數投販民
所以其實今次結果都幾滿意

有幾多人會知結果先
佢好解釋下喎

幫咩坐監手足？

好鬼、

我自己本身想投vl巴
但係覺得呂會唔夠票
所以先投呂 點知都係差啲

Live啲人係咁催要結果
區前議員都會好有問題
要再查

咁好大可能現場團隊有鬼
就算俾你偷到資料拎曬六十萬票 唔通你自己點一次再流出咩
既然現場係唔online 咁就姐係有人抄結果流出

連登list被列為本土派
再周圍屌人 自己冇論述
岩連登仔口味

唔認為需要出動hacker
實係有內鬼
屌你老母

其實朱凱廸算唔算本土 我見佢一直撐另外三個本土

除咗OMDB 咖喱飯外

你漏左heidi

16年heidi都比人申請DQ

結果只係因為申請人用錯申請程序
heidi先避過一劫

咪係咩都冇解釋

有幾多人有權睇結果又冇講屌

是咪對家放左針入去

呂support中華聯邦所以冇投 不過冇入到都好失望

結果已出，要開始傾如何配票！！！

羅健熙係南區主席
估計好難兼埋立會
剔走白鴿啲正副主席
應該袁海文接近啲

新東真係太多人選

新東人搵次爭氣少少得唔得

心諗.....投人定投政綱政績

第一城上曬岸，次次立法會都係公民黨票倉

我覺得其實真係本土技巧取勝左

提供法律意見 有呢個技能 有冇做唔知

所咪要解釋下有幾多人會有得睇結果
定禁個密碼咩人都睇得

成班垃圾

但個數係精準到位
hack嘅又唔似（hack嘅話無必要登出星島）
似內鬼報料比星島賺線人費

人地係叫呂智恆
連名都搞錯
我咪投呂囉，做實事就出局邊緣
吹水嘅就票王

你講名次都算 依加連票數都差無幾
點解釋 完全接受唔到 民動你想玩咩
初選的信任關係一破
一切都玩完
報章有獨家料重要 定選民意向重要

仲諗4年

本土當道

落街投票前上咗連登睇下有咩心水，我連有幾多候選人都唔知，部機仲要舊到投唔到票，咁投唔投得？

真係要睇佢以咩方式統計喎
如果統計完 禁密碼就睇得
咁個密碼可以傳比好多人

如果得戴知密碼咁hacker有幾奇

投立場又屌 投lwh又屌 投omdb又屌

捉到出神獸

如果個結果得極少人知
放針都冇用啦
似hack喎

邊區投票人數最高？

你又唔可以咁講

公民黨起第一城真係好做倒野
有實在嘅政績

諗都唔洗諗 OMDB分分鐘票王
大把親泛民中產無參加初選 但正式都會投佢

未做議員就因為自稱本土assume佢勁先

屌 吹到啤一聲 真係唔明點解新東啲人會咁豬

我答你啦
投票日前同中期，
不停有投本土LIST不停彈出黎。

啲人見到有 ＂黃子悅＂呢個名咪投佢囉，
你試下問番佢地其實知唔知邊個係黃子悅 / 佢做過啲咩 (除左暴動罪)，
我相信有一部份人都答唔到你

所以要佢解釋下個結果會存放咩地方
同有幾多人有能力得到
一陣得佢一個知咁咪hack囉

其實最多十萬
本土先攞7萬 你係本土你會唔會投鄺
但今次本土真係吹曬大雞
本土支持者我估9成都有出黎投
冇出黎投果班 多數都淺黃港豬
亦都多數會投販民
所以其實今次有咁多入到真係技術取勝

你除外果一席咪比建制補上囉

投佢真係On lun 9

如果得佢一個有能力知結果就似hack多過鬼喎

之類

總之幼鴿

Edith Leung 之類

你要知新東本土唔係主流
(得倒尚德=\=成為主流)
沙田將軍澳係親泛民中產票倉

已經次次救全家啦喎

坦克車論壇話自己個賣點係坦克車可以衝
有傻勁係好
但人地搵多個都搬左你走
睇得出仲係好幼嫩

都係 佢學民之後再進擊左

支共借機話俾所有人知我周圍都有鬼喺度，包括你哋民主派嘅核心

呂智恆差少少就走到入去架喇
其實本土支持者喺初選都要配下票
當然我而家先講都係馬後炮嘅

應該咁睇
選舉向來都求最大公因數
泛民(鄺仔 牙峰)既優點係議會經驗夠 有專業人士人脈 必要時可以幫到手足
但相反本土好多人係無依方面經驗
就變左泛民可以幫到本土 但本土未做到泛民既優點
所以選舉未直接谷到本土

我唔知2025仲有無選舉 假設有 今屆入到議會既本土 有議會經驗後 如無意外就會係下屆成為主流

真係唔識有幾出奇？

所以要有plan b

區議選舉果陣 鄒家成已經成日走去撩交嗌架啦
唔知唔怪你

真係喊撚咗
戥呂智恆唔抵

我係計19年DC...

唔係果區係唔知

點解九東出5隊咁多
見總議席都係得5個位

覺得佢入唔到好可惜，有心做，做實事嘅人就冇得入，成班垃圾就有鐵票

資料外洩呢個問題好嚴重！

真心新東之前救全家好幾次
Omdb今次唔係票王已經算係咁
呂智恆又無其他候選人幫手抬
睇下其他區就明

九東配票極靚

係可以4民主 vs 1建制

立場個朵太響
如果立場匡哥去選都贏

咁多個候選人只係見過立場姐姐在屋企附近擺過站
仲要等燈的時候聽曬佢啲介紹
對於少留意新聞、無睇辯論的人，想投新人的應該會投立場姐姐

利申：無投立場姐姐，以為佢最多拎4、5位

九龍東嘅共識同其他區唔同
好似係行棄選

冇可能

鄺神: 258,575/509,791

自膠
睇到佢票數躁咗
冇睇到形象兩隻字

淨係尾3加埋都差唔多有七千票

算啦呢到好多鄒家成打手
經歷過區選既人都明咩事
不過結果係咁就唯有接受 最緊要35+

Sor 原來九西都係

計過可以
前題係對家票數增長<16%

乜事
唔通俾白鴿屌都唔撚出得聲？
邊隻眼睇到佢撩交嗌先？

真心on9
舊年沙田人出黎打狗屌狗果陣就個個都話首都首都
今日投票一有少少唔啱心水就港豬/做乜春

兒登仔

公民黨係中產區有實在政績做得多地區工作
多鐵票真係好合理
街坊行開行埋一定投佢

無可能啦
九東咁藍
出5最後尾2要按民調棄選
實際都係target 3

至於點解咁設計
可能諗埋DQ師 gphone

我都以為慢必會多票過佢

我開始懷疑係咪我唔小心燈左佢
利申：做左一年連登仔可能開始有燈力

但亦都係16年補選唯一一個票站本土票多過泛民
而且19年區選贏返啦

所以我咪話要配票極靚先有可能lol

燒山後人

連登仔燈左立長JJ 出嚟

當年立場最本土的候選人+過去起街頭抗爭

其實真心 我唔覺得今年打過本土旗幟既人會過到選舉主任 唔洗諗住會比佢地有議會經驗 仲可以比佢地做到有政績做到下屆主流
不過叫玩初選呢個遊戲都係睇下有幾多人係本土支持者
所以其實初選呢個遊戲係本土贏左
但現實係本土輸左
因為dq入唔到立會之餘
而且都睇得出本土始終最多得十幾萬人

1.幾年前動議廢150 講到自己點解本土
2.環保政策 係比較支持
3.4年前好早就退選 有少少好印象
4.論壇風格比較岩

唔投佢 應該會投黃子悅

不過要反問
你會唔會問點解有人會投朱凱迪?
佢都係sell環保

仲要150個議案
佢係答得好撚難看

人地問佢點解反對150
佢係度只屌鳩人 依家點可以顧小事

咁度度都極靚乜都有可能啦
廢話
新東新西9中7，甚至超區5中4，仲大機會過九東5中4

早知唔出聲
但係新東overall咁睇都有少少含淚feel

我有睇 人哋講事實 事實泛民一係唔投票 一係投錯 咁樣都唔屌得？ 唔怪得新東人咁撚垃圾 選個deadbody 范國威都唔選呂智恆

玩初選嘅本土已經自我審查咗
同埋好多係地區本土

除非DQ主任又地氊式查你fb
不過可能都delete曬

當年 + 過去

因為呢個答案
新西我會將佢排最後

個撚個
被人問 點解以前 投支持
好像omdb, 同區郭家麒都可以答

依家香港係緊要關頭
點可以繼續在意 呢個小問題

我認同
所以其實今次初選呢個遊戲係本土贏左
但事實係本土輸左
我就真係唔睇好所有本土可以過到選舉主任做到立法會議員
純粹玩黎睇下本土有幾多支持者
但事實原來最多得十幾萬

agger
想呂智恆換佢走

港共而家要同你講法律？
Gphone港獨都冇提過 咪連區議會都冇得選

已封鎖會員 - HelloPePe

無錯 其實都係數學問題
5爭3 不如5爭4 邊區都係咁話 冇得計黃唔黃
以前夠話新東黃 依家又話九東藍

依家2元對決 1區5席
建制爭2席既話 你泛民嬴梗3 咁冇理由唔試埋爭4
建制爭3席既 佢地互界倒多左票 泛民其實仲有機會爭4
但有風險輸3席 爭4我覺得無可厚非 正確策略
建制仲驚過我地 分分鍾保2就算

雖然本土係多左支持者
但始終販民都仲係主流

初選屌泛民都唔比 只要屌泛民就係熱狗
的確佢呢個move係倒米 但如果係真本土 其實會明本土泛民不嬲都多私怨
仲要大把人講到係靠屌泛民先贏到
最簡單問投鄒家成唔投呂做乜 佢理念最代表到香港民族咪投佢囉

鄒家成邊個嚟？做過乜？

Gphone提自決
港共字典，自決=有港獨選項=DQ
因為呢條紅線，甚至派系名稱「眾志系」已經取代「自決系」
反而而家班本土連自決都冇提

巴打分析得好好

只係九東白偉俊難搞啲
佢插旗太穩

老鴿全覆 同 立場跑出
已經證明個spectrum郁緊
畀啲時間

恆仔
我下次一定推你入去 比多少少時間我！

事實係垃圾 新東直頭冇撚得救

cant agger more

咁我都希望真係咁就可以比佢地過到
但我真係冇信心
唔信中共會咁講道理
眾志 港獨就唔得
本土就得

你要知傳統公屋區嘅傳統泛民fans 冇出黎投初選
(九東係最好例子)
你個conclusion 有問題

Omdb 雖然好on9
但佢果種professional style 香港人好buy
而且公道講，佢口才好好，表達好清晰，本應係可造之才

本土DQ機會50%

有唔少候選人提出過阻住政府施政

以林鄭發言同國安法黎㖒
真係可以DQ本土

同埋港共係可以搬龍門

明白 亦都尊重你選擇 認同150唔係小事
但於我以言 比起佢倡建嘅務實本土 我會選擇本土立場最鮮明同攬炒意志最堅定嘅候選人

咁中產又出嚟投公文袋？
唔好歧視公屋仔/佬
初選新人有優勢係事實
但omdb 都跑出嘅時候
老鴿連基本盤都保唔住

咁龍門任你搬嘅

個人覺得佢/吳敏兒入仲好過郭家麒

唔會50%，係100%
比哂signal簽攬炒宣言一定dq

得白鴿無簽，結果

Agger 最憎郭家麒

我只係根據現有各票站票數去同以往選舉做比較

九東中産大多唔係住公屋區
所以對飛機師入圍不意外

吳敏兒不了
口才真係世界級垃圾

我就係收倒風準備咁DQ本土

Exactly...預左gphone 會無得玩

咁你諗下點解我會知 日日經過佢地拉票地方

係呀 新東人經歷過區選就知
就算投本土都唔會投佢

某個群組少人投都唔會爭幾倍咁多

新東人不嬲多黃 睇下人地區不嬲既結果先啦
係咪適合時候成日撩交嗌啊 熱狗成
哎呀呀 話幾句就出咁多打手係連登 撩交嗌